香港band show集中討論區（？）

大家係個post討論下最近有咩正show
岩既可以一齊去添

lm

歡迎大家講下自己鐘意咩外國/本地band

黎緊periphery，equilibrium同sleepmakeswave都好岩聽
仲有alcest

Periphery諗緊自己去

Periphery 正
Djent

sleepmakeswaves

animals as leaders黎香港果陣我仲係日本

Animals as leaders 我聽好少
但都聽過下
係咪技術果啲會高啲 好似幾正咁

好撚勁添啦

好想有一日彈到佢地啲歌

Alcest?
Srsly?

朋友突然要返工多左張periphery
有冇巴絲有興趣一齊睇／收左佢